（入黎求證下，THX）懷疑見到N賓真人

賓少係N賓？

拉

保護賓少 推

打錯
保護實少 拉

唉 拉

有無人識左2？ 好似幾靚仔

唔好拉呀。要推

港人為大 ～鄭松泰！

保住香港

洋哥gay?

推一推

呢個po唔推就會好多人睇到樓主本人，個lo上左熱門

啦

賓橫好多

有聲

咁推

你個偽熱民

鐘意睇靚仔但唔係gay

睇錯佢

幻像鏡魔

屌佢熱民走狗！

果時睇開時事台唔知路，我宜家收回